想砌部機比老豆

想砌部機比老豆,
而家砌機抵唔抵,聽講RAM貴, 係咪可以等下先?

以下個LIST如何? 想問個機箱係咪大機箱, 轉唔轉到細機箱?

CPU Intel® Celeron® Kabylake G3930
Motherboard ASUS PRIME H110M2
RAM Crucial 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400MHz CL17
Case Sharkoon VS4-V ATX
PSU Corsair VS Series™ VS450 450W

以下舊機過新機
HDD (已有一隻500GB)
DVD ROM (已有)
WIFI crad 一張(已有)

Just get him a Dell for Christ's sake

部機咩用途又唔講
Budget幾多又唔講

所有用途，無限筆直

起碼都1080ti喇
唔係世伯當生少個算喇

TITAN V呀衰仔

要六張tim啊

2000蚊左右,用途上下網

老豆唔打機咁就唔使買顯示卡，咁不如用啲錢買ssd唔用hdd啦

砌部礦機啦,佢一邊用,你一邊挖礦

2000 求撚其啦

買部 ipad 比老豆算 la

2000係咁上下，多除少補啦到時

買部一體機俾佢好過，慳番d位

老野最啱用iPad
唔駛怕中毒，又唔駛maintenace